J20 藍田平田選區，投票人數有可疑！！

未到1730已經出咗1630-1730投票人數！

推

未夠鐘就出到人數，做嘢事事但但

注意︰投票人數的統計數字是於投票日的每小時十五分至三十分的時段內從各投票站收集，只供參考之用。

X生洗樓洗出的

push

朝早啲人數已經改來改去

推到多啲人知

借個位

催淚彈污染地圖上線啦

平田勁多廢老

姚柏良